1人1個身邊公屋仔扮私樓仔

識人住鴨脷洲邨，自從南港島線通車，就日日都同人講住海怡

你鐘意都可以扮架

屋企有幾幢物業但係住公屋
算唔算係公屋仔

笑死我

又來 我識人 系列？

我自己

濕鳩仔又開濕鳩post

有幾棟樓但住公屋你同蝗蟲有咩分別

我識人有幾十億身家都住公屋 因為好住d 有免費維修 唔怕大維修同失業

我係
但永遠都講住公屋 唔會提物業

物業梗係拎嚟收租
住公屋先係贏家 租幾千蚊有找
住又住唔死人嘅

睇你都係公屋保幻想會發達

2019dse而家開始發力

月入100K以上人士 理財討論區

幾勤力 屋企有幾幢物業都返part time 但想射波又唔想俾多啲錢睇一次醫生